覺唔覺沙拿咁樣對母會慶祝好25

咩動作黎

比母會種族歧視拎正牌慶祝

對班賤種駛脾面
連爹地哥斯達班功臣都逼走
你就知距地係冇性
付出幾多都冇用

琴晚沙拿對阿拉伯承建商入咗波？

佢話平時練yoga 其中一個動作

用天主教慶祝姿勢,先叫25

乜鳩母會踢左有冇一年

間母會乜撚野名黎

埃及當地既地產霸權